我應該要點做

突然間開唔到whatsapp，以為係iCloud唔夠位，於是買左50GB。
之後見到佢話有45GB free出黎，以為開得返whatsapp啦，點知仲係呢個畫面。
請問各位巴打絲打，應該要點做先有得用返Whatsapp

坐定定嚮度 乜都唔洗做

認真想問要點做

熄機開機重新下載

我試過熄機開機 但都仲係咁
重新下載既話入面既紀錄會唔會無哂？

呢個係話你部iPhone 唔夠位喎

但係我見storage有6GB available 既位
係咪咁樣都係唔夠架？

5s?
可用空間會唔準

6
咁應該要free幾多出黎先用得返whatsapp

我女朋友5s用左3年幾4年
佢有時del 完野個可用容量會少左
影完相個容量會多左

我free 到10GB出黎
Reinstall whatsapp
Reboot iphone
都仲係呢個畫面
有咩解救辦法

搵天才啦
重裝wtsap

重裝過都仲係咁

try power+home restart

都試過 都仲係咁